新界正式淪陷

話說上個禮拜公司要搞個function要去新界啲中學，痴撚線入到去啲中學生80%都係講普通話 ，全部都係蝗蟲。
單程證根本就係on撚鳩，再唔取消10年之後真係變香港省

推

pushh